手撕雞走雞

岩岩買完 發覺真係無雞
有無巴打有投訴
屌騙局

屌 處女走處女膜

打去海關啦

手撕雞走手,會冇左雞手

唔係應該消委咩

香港海關人員負責執行香港法例第362章《商品說明條例》及當中的八條附屬法例，目的是禁止在營商過程中，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，以保障消費者。